（請廣傳）五大訴求升級至香港獨立

香港人係時候應該醒
依家匪共已經癲到指使福建幫、鄉黑無差別打人同斬人（荃灣斬人、北角用棍、元朗打人 etc）
依家有片證明香港警察已經有解放軍或公安混入去
依家警方仲痴線到著black block扮我地去拉人
依家放過期tear gas放到已經放題咁款
依家連醫護、記者都係戰線受港共攻擊同傷害
手足拉一個少一個、傷一個少一個、死一個少一個
我地死左6個人，過左500個手足被拉
今日已經有香港人被香港公安再一次用槍對頭而射到眼睛失明
我地再無後退本錢
呢場仗唔可以好似雨傘咁輸
許勝不許敗
RTHK引述共媒人民網尋日既評論：
／／評論又談到示威者提出的五大訴求，認為「撤回」是偽命題，「取消暴動定性」是指鹿為馬，「要求特赦」是天方夜譚，「成立獨立調查委員會」是圍點打援，「全面落實雙普選」是不知魏晉，忘記歷史、歪曲現實／／
()
只要香港一日仲受中共呢個邪惡政權殖民
所有訴求對於一個不知民主、自由為何物既暴政講乜都係廢
問心大家見到依刻香港官黑勾結、公安扮警察
你地想送班仆街去國際法庭受審定想成立獨立調查委員會由佢地官黑勾結最後乜都查唔到？
佢地只會好似查鉛水咁查完之後乜事都冇又一日
唔好再呃自己中共會比民主自由大家
唔好再幻想2047先再算
今戰一輸，香港一定變新彊同西藏
香港人要有民主、自由
就唔可以再求呢個只有22年但無認受性既港共政府比我地
血債必需血償
我地要救返咁多個手足、對得住咁多位義士就只有香港獨立
將香港重頭建構
香港人
我地要爭氣
唔好驚林鄭話我地搞港獨就縮
佢係驚港獨真係有朝一日成功，佢要永世做大灣區子民
同埋受國際法庭制裁而終生不得再跟佢老公同個仔返英國退休
我地要永世有真普選、永世有自由同民主
就要學Versace咁有勇氣將香港列為國家咁出t shirt
你地想做香港人定匪國人 ？
自己諗啦
HONG KONG IS NOT CHINA
光復香港
時代革命

P.S
支持前級手足！
唔好因為有popo混入左就同前線割蓆！
作者 （
／／請勿將所有抗爭行為入晒警渣臥底數，因為這樣如同跟所有勇武者割席。
如果有人說：「嘩！你D暴徒放火呀！」你可能會本能地辯護說：「係警察做架，屈示威者架。」好似很輕鬆就可反駁對方，但其實你也會同時自我暗示、否定了手足做那種事。此風一長，後果嚴重。
因為警渣的武力正在不斷升級，而抗爭手段卻一直受道德潔癖所窘，去到一個地步，即使警渣已近距離射擊你的手足，你也不許他們還擲一枚汽油彈。然後，「請所有勇武立即停止」的呼聲就愈來愈響亮。我知道大部分都關心手足的安危，有些則別有用心，但我不說下去了，免得被說成分化。我只想喚起大家心裡的一個初衷：咩叫核彈都唔割？
就係對抗暴政，任何行為皆可。
咁殺人包唔包？
如果你的核彈都唔割原來係唔包殺人，我唔知你個核彈係咩構造。
距離香港人喪命還有多遠，我們不敢問，也不敢想像。不到危急關頭，大家都不想害命。當然，42樓班冚家剷恨不得有警察殉職，來個民意逆轉，我們都不想像他們那般黑心，但我好心你記得，已有六位義士獻上自己的生命，將光復香港的遺願托孤於你，而你如果只想早早散水，草草完結這場血腥又骯髒的廝殺的話，那就愧對了他們的寄盼，亦辜負了600位被捕義士的付出／／

黑警暴行

最後3張原片有聲：

811一日已經傷左咁多手足
我地無得再退
退無可退
放棄幻想
光復香港
時代革命